撐連巴！最錯既係rubbishptgf！捉佢出來鞭屍！

屌臭雞有乜問題 走啦你

咁連巴刪post有咩問題？

為左一個rubbishptgf搞到連巴比人屌

連登仔當佢神咁拜架

但事實證明連尼住＞佢

個仆街離間連登仔同連巴既感情

反rubbishptgf！
連巴冇做錯！